(火影世界第一)強國上海將建火影主題公園,有別於之前日本富士急的7月開幕主題設施

之後再告返人侵權 贏國又贏

7000m²= 75347.37ft²

喺7000平方米

強國複制技術真係世界第一

糞青反日果陣 成個公園拆撚左佢未仆街

你仲好笑過篇文

點敢